宜家有噯昧對象嘅入一入嚟

如果你有噯昧對象但唔鐘意佢嘅話 唔該你唔好再比錯覺佢 同埋可以上一頁走了

點之算為噯昧？
身體接觸（手臂痴手臂，你打下我 我打下你），成日互串鬥氣，有keep住wtsapp，肯比野你keep住

講真 如果有以上行為 即係個男/女都對你有好感 唔係都唔會哂咁多時間同你噯昧啦？
咁當然前提係個女仔唔收兵

唔該你地諗清楚
對方係咪淨係當你好朋友
如果唔係嘅話請你收手啦

連曖昧對象都冇

我扑撚埋都唔叫曖昧啦 細蚊仔

走開啦垃圾

你講d野好普通 同普通朋友有時玩都會咁做 未夠曖昧

岩 一睇就知毒撚 少少野就以為同人曖昧緊

機會總會有 緣份呢啲野講唔埋

咁點先叫噯昧

好難講哂 你自己會feel到

已經唔止手臂痴手臂啦 起碼都繑下手/拖下手

錫埋車輪埋,拖埋手第二日都好似普通朋友咁啦
唔好咁認真

D行為中哂但係佢忽冷忽熱咁
點搞

我係絲

講多d

返工識嘅
佢係工程師 我係tester負責搵bug佢整返好
咁佢坐我隔離

我用我電話test佢會控個頭埋黎一齊睇
食飯佢坐我對面見我玩電話就自動
兩隻手指夾走佢
佢唔食「鹽西」我唔識打個字
會成埋夾起問我要唔要

成日手臂連埋個頭一齊控過黎+hi到我
又用手指夾起我隻手指
又向後埃之後喺我耳邊講野

Whats我不過一時會秒點 一時成日都唔覆

朋友都會做啦呢度 諗多左
係咪好少拍拖

其實曖昧對象就可能係得單方面既我覺得 就其係女仔好容易同男仔玩埋啲就當左係 但樓主講個啲行為真係fd都會有既 不如樓主講得出開埋post係咪有咩想分享下

係我對朋友嘅定義太嚴謹定乜
你覺得男同女會無啦啦痴埋一齊咁？

我都覺得係我諗多左

大佬我拍過2次喇

絕對唔係，個男仔有心flirt 人。
正常男女都會避免親密接觸，更何況係公司

認同 冇心真係唔會做呢d野 仲要係公司

btw識左幾耐先 如果熟既話就成件事好正常

一個月

平時whatsapp冇曖昧野？ 冇約過出去？

Whats咪又係錄下音 講下無聊野 有冇發夢呀果d 不過會講早晨早抖

除左返工一齊同另一個人出去食野冇約過

咁我想問下樓主
唔想比錯覺你
但又想同你做朋友應該點？
講野隔三米，完全唔whatsapp?

最好冇身體接觸掛
唔好扮好熟 問你做緊乜 聽日有乜做咁？
除非佢自爆 否則唔好比佢覺得你對佢好有興趣咁掛

點睇日日會keep住WhatsApp 對方有得閒就會秒覆 仲會日日報到去左邊 夜晚會臨訓前有時會秒覆一個鐘到
但係嗰男仔成日同我講啲鳩野 又會講下黃色野 會唔會fdzone咗我

乜都唔好做，邊有男人主動想同人做朋友

一兩個月前係咁
依家唔知佢係識左新女仔frd定真係咁忙
見都無乜點見 佢snapchat個分升勁快
但係咩都無send比我 又無send story
連chat都hea覆
但係我又係佢best frds list之一喎
唉 所以我索性remove左佢 咩都唔想知呀

你有冇行動過 可能係佢唔知

Same here 不過我係男 同埋 唔講咸濕/鳩野

好想要

咪係。如果冇興趣就唔好有身體接觸啦
最好冷淡對佢一排先 等佢明白冇機
講真我覺得身體接觸就真係幾噯昧
上面個啲咩拖埋手扑埋野都話唔算嘅話
好明顯係你對象唔正常

同埋講真 keep wtsapp就真係唔好啦
真係當人朋友其實唔雖然keep咁耐
傾得耐就會變傾啲無聊野
到時你唔鐘意佢又唔想覆咪又係hurt到佢

個女仔有送過禮物比我，佢啲fd有玩過佢手機叫我約佢出去，有身體接觸，
詳細係呢度講唔到啦 個女仔都有上連登
如果你有tg可以講埋個詳細版你聽

之前佢話覺得同我相處好舒服
同我係朋友 但係我其他frd話
以我地嘅相處 佢一定係鍾意我
我仲可以點行動喎

點睇同個男仔暖昧左半年，但上個月開始突然勁冷淡到依加冇再聯絡 好想知佢點解會突然唔理我

搭單問，有對象架啦但仲未入到曖昧階段，可以點樣入？大約咩時候適合入？

利申：識左三星期

除咗佢之外，你有冇同其他男仔傾先
係咪佢吃醋
一係就佢有新target 可能覺得我同你都冇機就唔拖落去

個男仔覆wts隔得愈黎愈耐 係咪收得皮

佢又唔似hea覆 但就冇乜點主動
唔用符號咁樣等等

淨係會搵佢炸，佢會睇我手機佢都知。
如果冇機，又會半年咁耐？係佢唔肯肯定我地關係，唔係我

似係你俾人食住喎
正常一般三個月內就得米 如果雙方都有feel

現實生活係點？

佢淨約過我一次 仲要唔係去睇戲
但個次之後都有keep住wts
之後就到依家呢個情況了

唔知係咪大家都忙 有時上完堂覆一兩句就落到夜晚先再覆

有冇諗過再約佢出街試下
你試下主動啲 一個男仔肯同你keep chat應該都有啲野
如果佢話唔出嘅話 咁你都明啦

我身邊啲朋友都係咁講
不過依加都冇再講野見面啦⋯⋯好掛住佢

Friendzone啦
唔會再信咁多猜黎猜去既野
一就一 二就二
中過幾次伏 不了